[打機唔好當真] 美斯 VS C朗

但都唔好太假啦屌
其他唔講，C朗Dribble點統計到90呀？當玩家on9仔呀？唔睇波淨打機嘅人分分鐘真係以為阿朗過人好勁現實起碼減個0啦屌

呢啲咪Marketing嘅功勞囉

歐聯淘汰賽首輪數據
最多射門：美斯（巴塞隆拿）16次
最多傳球：根度簡（曼城）213次
最多關鍵傳球：塔迪奇（阿積士）10次
最多過人：C.朗拿度（祖雲達斯）13次
最多攔截：奧塔維奧（波圖）11次
最多斷球：馬茲拉維（阿積士）9次
最多成功爭頂：迪施高（羅馬）16次
最多解圍：吉文尼斯斯（馬德里體育會）17次
最多撲救：奧納納（阿積士）13次

咁都得79PHY又點計

一年係咪踢一輪呀智障，C朗生涯求其拎一年出黎都無可能有9字頭

啲肌肉無用架，未掂已經跌
同埋人地phy唔係淨計肌肉呀柒頭

又幫我推咁好人

美斯passing得88先好笑

次次見到波台傾UT真係得啖笑

歐聯唔計
西甲數據先計
牙朗敗走

如果真係美斯條數要寫實，阿朗條數又要特登吹大好多架啦

咁DRI又淨計過人啊懵撚
咁小花果91SHO計唔計十二碼啊又

俾計曬咁多年歐聯，邊年有90？

dri計埋composure同reaction
唔見你講

點解無90

屌你老味 61PHY?
美斯殘廢gar?
場場90分鐘

你計曬全部，會唔會可能有90？

啱晒啦你，用幾張gif嚟judge
平時過人唔計
dri有reaction, ball control, composure唔計

非常好，跪求攞曬所有數據，證明阿朗dribble能力同尼馬世三一樣係80尾90頭

講出黎面唔面紅？

尼馬世三dri 80尾
樓主講嘅嘢真係唔好當真

係咁架啦
張卡一出就99
佢仲點出toty

喂，快啲證明90啦，攞唔攞到呀？或者高過雲尼素斯都得架

統計數據唔好當真

唔洗轉移視線，夠疆就攞條dribble 90嘅星同阿朗比較

快啲證明阿朗90 bin我C

DRIBBLING
P AGILITY
P BALANCE
T BALL CONTROL
M COMPOSURE
T DRIBBLING
P REACTIONS

composure 同 reaction 扯高？

好想知點扯到90

西甲武磊八十幾未?

柒朗strength balance 同 dribble(細數) 減返十幾二十差唔多
btw in game rating美斯中前場位置除咗ST之外都高過賤種朗

用上手 賤種朗勁過小花幾十條街 集集都係

美斯8.4分係咪Marketing嘅功勞

推

係

Ok

8.4假數據唔好當真

好

Thx

嗯嗯